女仔生得矮真係好慘

矮既女仔真係好慘...
尤其一出到街同返到學都見到好多女仔都高過我
又高又靚
我心入面真係好自卑好唔開心
我又矮又柒
真係差天共地

我都好想好似d正常身高既女仔一樣咁去睇呢個世界
好好奇佢地睇既世界同著眼既地方係咪完全同我呢個矮毒撚既完全唔同
同埋人高d著衫都靚d...
我要求唔高，只求正常身高
點解連個天咁樣都唔比我...

利申 153

153 蘿莉身高

男仔生得矮仲慘

肥西？

153有市場架

你覺得你高就唔柒？

唔好玩喇
成日話矮妹得意
其實只係用黎哄d矮妹

有邊個唔想高d啊認真?

唯有下世投胎希望做個高人

我唔要求高
要正常女仔身高就得

矮妹正

你未捉到個重點

仆街

我其實樣一般，唔太柒

153真係好正

之前有個高妹frd特登蹲低同我一樣視線咁望野 好驚嚇咁問我行街點睇到路 同你一樣高 好撚想死

認識下

你明唔明白，當你d朋友個個都好高
但得自己一個成個矮撚咁既感受啊？

唔係哄 係半恥笑半可憐
只可以慶幸自己唔係男仔

岩啊，永遠靚咪用黎形容靚女
得意咪有矮撚份

我明 啲FD仲會笑鳩你矮

靚唔靚先係重點

女仔細的 係有 market 既

真係高我成一個頭
我真係好自卑

矮既都成日搵到個17x以上高佬拍拖
男仲慘啦 你估香港咁多個王祖藍同亞男咩

我173但係樣柒

矮唔係問題
但唔可以肥

而家唔係拍唔拍拖既問題
個問題係矮妹都想有正常身高

150 已經睇化咗

最啱同我呢啲矮仔一齊

矮妹先好,隨時可以用公主抱,高妹要搵番個有一定高度先抱到佢。
利申:好鍾意矮妹。

矮有咩問題
利申：女朋友152cm高

自貼先

女仔生得高都好慘 有個女仔朋友175cm 佢話同啲女仔朋友出街好似比人排斥咁 因為其他個個差唔多身高咁一路行一路講野 佢要烏低晒身 見過一次個情景 好搞笑

非常同意 我都係153
成日比人串我矮...

唔係有無market既問題啊
問題係只係想有正常女仔身高

男仔矮都係咁慘
利申:171

矮嘅男人仲慘

少肥 = 肥
樣一般 = 醜
唔太柒 = 柒

我係到啊我係 薯仔飯啊

細細粒先得意
利申 女朋友153 自己187

矮唔係問題，有波就可以了

拖手會唔會好辛苦

出街好似放狗咁

....我都好撚想死

靚女矮妹=可愛
肥婆矮妹=侏儒

我就係咁 搞到寒背
利伸173

人地抱住條女屌嗰陣 你打緊飛機射牆角咋

咁我寧願打飛機

利申 自膠

認真真係好自卑
一出到大城尖沙咀大時大節果d
我淨係望到人地膊頭

試過矮妹就知

矮先慘...

你係高我20cm既

都唔知幾多人想抱住條女屌, 青 你係咪青頭仔呀 ?

你自己樣柒無身材啫
關矮咩事
大撚把矮妹又靚身材又正
收皮啦臭閪

153係咪可以企係到含撚

女仔細細粒先好囉

好想認d矮妹

應該係我認唔到高妹

咪係, 佢肯定係青頭

識咁諗幾好
不過矮妹真係好噁心

我都係153
待遇同你地差咁撚遠嘅 根本身高唔係重點

你條撚下垂 ?

淨係識扑野

我要你囉

agger 企係高既女仔隔離即刻覺得自己渺小同自卑

岩啊
真係好羨慕佢地

我女人唔高都遇到我，一啲都唔慘

利申：佢150

153正啊，玩龍舟掛鼓一流

有無諗過唔係高度問題？
我唔講啦

啲豬閪矮妹負皮我做乜鳩
負皮完你地又唔會高啲靚啲
自己柒仲拖埋其他矮妹落水
面對自己嘅問題好過啦

可能我太柒

153 生活得好愉快

鐘意矮嘅女仔

靚嘅矮妹不知幾多人溝
幾時都話女人身高唔係重點
樣同身材比例先重要

我155

中學師姐145都無 成個幼稚園小朋友咁

你都on9 勁多仔鍾意矮妹
冇比人話過你靚 係因為你真係唔靚

矮妹使乜自己睇野 有個高大男朋友護住

男仔矮慘過你十萬倍呀

你咁撚柒比你生到米八都冇用

搵我？

你以為你唔太柒咋

呢個世界人外有人,一直有人高過你

係地鐵一望,好多人都高過自己

我睇化晒 根本唔會再CARE

矮嘅女仔先可愛

我想要正常女仔身高啊

偏偏佢唔撚知 怪罪喺個身高度
然後想上嚟尋求安慰 兼拖埋其他矮妹落水

生得矮既男仔

整容先啦豬閪

我仲未睇化...

樓主個po有話自己又矮又柒喎
佢只係想呻下姐 你洗咪咁大反應前面又話人臭閪

一樣153 加 唔係得意樣
不過有個183既男朋友

149扮150路過

152

你又唔係真係好矮 有咩好頹

果D 14幾嘅仲慘過你喇

同埋D 高妹想行可愛路線都唔得啊

我揀女仔都係會揀矮過自己,但唔會CARE佢矮我幾多

嘩 蘿莉妹妹 正！
好想奶

利申 靚仔毒撚

樓主有153已經好好 我目標想有155

道理一樣 矮妹想走成熟路線都無行
想呻下only

155 cm 成日俾人讚細粒得意
我反而好enjoy生得矮 希望千祈唔好高
好鐘意同男朋友有最萌身高差嘅嗰種差距

矮過你+樣柒

因為就算高度改變
但個樣唔變之下，都會得出同一個結果
同樣會上黎開po呻
所以咪咁..

女神身邊啲兵個個都17x-18x
真係吾敢行過去講野
得167

你老母打正字啦

153我岩喎
一齊OK?
利申︰狗公

c da

咪又係睇樣

高橋南wo

永遠保持凍齡
50路 153cm
正！
諗起都想奶

但大部分人都好錫我，真係俾人當係細路仔咁

永遠都唔會有比人當大人既一日

原來你都知自己唔正常 原來我一直無錯！

矮可以可愛可愛靚
但生得高又唔靚就冇得可愛，肥左顯得好大份

其實有咩慘
男仔矮先係原罪
對於有咁上下高既男（1.8+）
你只要唔矮過150/唔高過170
其實都唔會好覺眼有分別
我ex160以前話羨慕個朋友165
但我望落心諗
有咩分別，未差唔多

有啲矮妹好仆街會笑啲高妹衫褲大件
呢個身高咩仔都溝到 可以扮弱得黎又可以霸氣巴渣寸柒柒
無得再幸福la

其實我明既，我155，成日見到高既女仔著衫好睇，都會好自卑，不過真係唔怕，因為好多人鍾意細粒既女仔，所以冇咩大問題

利申: 男朋友185

172

咪撚轉移視線
女人波細先會慘

唔係講笑 識條女米四

佢廿一歲

女仔153完全冇問題
樓豬收膠

一打唔駛找

生得矮無問題 生得醜先係問題所在

Never coast

絲打我都153
平時同frd出街一人多就會行行下唔見左我
多人嘅時候過馬路又比人遮住晒
總之就係一多人就會消失左
最重要係比人感覺好易恰

接受現實 我好努力唔比自己肥 睇落無咁侏儒

利申：得151

根本樣衰到心律不正啦

點解你地below 155咁鍾意搵175以上
咁叫我地啲16x 男仔應該搵邊啲

u are not alone

咪就係 永遠身邊啲男仔都得170左右 但15幾個啲就拖住個180高嘅

因為你唔靚啫

痴線矮妹先正

狗妹都好正

生得又高又柒咪重慘
突出 但樣柒
好似大聲宣揚自己柒咁

me too

其實可以去邊到識矮妹
發覺香港啲女仔越黎越高

？

Sis留個tg?

咁都有厹

我鐘意140左右。超撚可愛

男既仲慘啦
矮妹再矮都有人要
eg. me

矮妹永遠都做唔到高妹個種女人味

女仔高矮靚醜都會有仔，男仔差些少都沒女要，公平咩

152cm

每年新年生日都會有人祝你快高長大

150 有時啲衫好靚但細碼都唔啱著 都會照買 相信自己終有日高咗會著到

係啊你又知既

點解啲矮妹永遠都中意啲180up嘅仔
反而160up嘅女仔對對方身高無乜要求

151
不過大多數同人講150，廢時搞到個1cm好執著咁
係睇到靚衫冇自己份有d感慨囉，都慣了

矮好可愛 我都想矮
利申175絲

147cm lm 已經接受左現實 日日直接著厚底鞋返學 唔理人點睇lu 絲打唔洗自卑呀 只要執靚自己我地都有唔少market嫁 #

女仔矮長遠怕比男仔屋企人嫌棄
女仔矮唔緊要，但樣同身形要keep

但男仔矮真係好難溝女，即使靚仔都好難溝到女除非有錢

申利：矮毒肥窮😭

因為每年都會比人㩒住個頭咁祝福

試過因為矮比人撞到
撞到唔緊要，但人地一句話「睇你唔到，唔好意思」呢句先最傷

貼張相出黎俾大家睇下係咪靚仔

矮唔係問題 生得柒至係問題

i love 150

係d高人側邊有時好驚，覺得人地一舉手就可以㩒低我個頭，一下壓到我趴係地下到

絲打你最後有無入到ppp

我無話自己靚仔 只係話靚仔+矮難溝女

[member]ppp [member]

女仔矮唔緊要 柒先緊要 高都可以唔靚
利申矮柒絲

矮男 想搵個女仔拍下拖都難
見到心怡女仔都自卑到唔敢講野
有時諗係世上生存無咩意義，但又怕父母傷心

申利：矮毒肥窮

正解
唔知樓豬負皮我做乜
駁又駁唔到

148都未出聲 同人講就話150

有個中同146

身形比例如何？
見到d女仔 腳比較長望落唔覺得矮
維有靠衣著搭夠

嘥氣, 根本女仔不論你係150cm定175cm,
你靚女, 就一定無敵

睇下日本女仔先

我比較想知絲打你嘅正常女仔身高嘅標準係幾多
不過好同意一點就係矮女係可以靚 但同女人味三隻字唔會有緣

我都想知樓主所說的正常高度係幾多
其實食藥增高掂唔掂

好多人鍾意矮妹
夠可愛

因為之前成日係non jupas post見到依位絲 我全班同學都up得出佢個名

我170一樣好多衫唔岩自己，太短 例如短裙同連身裙咁

160最好！！！！

過多幾年變師奶級 你就知咩事
但身形要keep就一定，女仔體脂本身較高

你都ppp?

151⋯⋯

啲女高又唔鐘意 矮又唔鐘意 麻撚煩

自己175
老婆150
個仔11月出世

好期待個仔18歲會有幾高

絲打你講到咁
我150都冇係咪要自殺
睇開啲啦你153已經高過好多人

後生開心完
變師奶個時就細水長流架啦

唔講啦，廢事自爆

矮妹著衫唔好睇
見親有岩既連身裙都係太長而冇買到
論氣質 一定冇矮妹份

鐘意矮妹

女仔話矮妹得意
係用黎哄d矮妹
男仔話矮妹得意
就真係想溝妳

我明啊我明 成日俾人抽水
矮又點呀我想架咩有咩好笑 當街當巷問我
你睇唔睇到路呀

冇得改短既咩 ？

唔好咁啦，人哋有心避你

真心覺得矮妹得意

係啊

講乜撚野正常身高 我150我都覺得自己係正常只係偏矮
你有無見過人地有遺傳長唔高永遠童顏嗰啲人 佢地仲慘過你n倍

矮仔比矮妹更慘

大佬 又黎鬥慘大會

你又知即使靚仔都溝唔到

5 5 人生已完

唔係講笑到而家我屋企樓下個小巴司機仲以為我form 2
考dse個陣問我 咦你做咩唔著校服既

我只係估
只好搵多d錢去填補

含

150 已習慣

唔洗估 靚仔嘅點都有人溝

小弟 唔似你有錢靚仔高大
無女好慘架 體諒下小弟啦

我矮窮毒肥 自己覺得自己好柒

但係都真係有幾個女仔追過

想識矮妹
出街成日都昅矮妹
但真係要比較好

利申180

比例

係有女仔鍾意可愛型男生既

哇你點溝到女架
跪求

老咗會矮幾cm

153 由細矮到大 已經慣左

好鐘意矮妹， 可以點識?

冇追post一陣就1頁變9頁
咁多位矮妹早啲訓喇 夜訓會唔長高

矮妹波大

矮妹個樣唔係好靚的話
老左同街邊 c9無分別，又圓又矮

話鐘意矮妹果啲自己睇路

永遠支持高妹

係咪啊
有高妹有長腿點會唔昅

same

收到

除左樓主
全部留言都係有鳩的

一早完左好耐
矮妹永遠同女人味, 成熟呢兩個term掛唔到勾

女仔生得柒先慘 到底你明未

女仔唔夠高都好慘
真係好慘

成日都覺得d高人睇到既野都世界都唔同d

我身邊生得高嘅女仔好多都好難搵男朋友
因為高嘅男仔俾你地d細細粒嘅女仔食曬
剩翻果d差唔多身高嘅互相鄙視

I know that feel sis

我一直都唔係講緊有無男朋友呢個重點...
重點係我想有正常女孩既身高炸
不過係呻下

岩阿 出街都比人遮住哂

你唔係巴打黎咩

女仔生得高仲慘
150既女仔要 180既男友 160又要180
咁有無諗過高既女仔要咩啊咁 有得揀咩？
同男朋友拍拖 唔著得高踭鞋
落雨拎遮 一定比人插眼
肥小小就比人話大隻

高既野永遠自己拎到 永遠淨係幫人拎野

利申：170

男都會有矮

但問題係我想要正常身高啊
比個160黎都好...
你地究竟明唔明
人多小小同逼小小都覺得自己就消失咁好有壓逼感既感覺？
例如搭朝早既地鐵逼到我淨係望到人地個心口同膊頭

同埋有時有d人係係佢既的視角水平線到係見唔到我，之後撞左我到

唔好意思大聲笑左出黎

你唔係有180咩?

個樣應該ok但成日都見到女女對腳就自卑

...

155cm

我都想有

岩，尤其既長腿既女仔
著起衫上黎真係好靚

怨自己細個唔打籃球

你分小小cm比我或者同我講野果陣會烏底小小身我諗我會好過d

我返學都見到

重點係無拉筋同無早訓

唔好成日打機啦

我由中1,2排最尾變左中3係排最前

Exact7y

你唔好打咁多先岩
我沒救了

真心幾好j

淫賤女教師

真心覺得佢幾靚

160

已經矮慣接受左事實 倒不如唸有咩其他方面既野充實自己 令自己過得開心
有時企係高自己成個頭既人隔離 雖然都會自卑下
咁你覺得周身唔舒服最多未唔理佢
最重要都係心態

利申 20巴 158

我有時都會覺得周身唔舒服
因為真係好矮好自卑

一開始頭果刻我都會 但我唔會咁在意落去
佢唔理你 你都唔洗理佢既
如果佢主動聊你既 我會打側少少面去應佢
唔會話特登抬高頭

認真覆
絲打唔洗唸到咁灰 我係巴都唔覺得特別灰
無需要咁特登去同人比較

有時都想同朋友講野
但佢太高 我個頭都唔知望唔望佢好
好自卑
所以成日我同望住前方但同朋友講野

高你10cm

利申男

靚女+瘦
tina仲好似幾大波 c cup or up
都有市場架
唔好灰心啦

我都係咁 但我仲覺得自然得多
唔通眼甘甘咁望實人地咩
最多未間中一言驚人兩眼望
先望佢一下咁

巴打真樂觀

有閪有市場

係啊
我都exac7tly係咁
但好尷尬...
又怕佢地會覺得我唔尊重佢

其實純綷係矮
所以唔想成日抬高頭望佢地

巴打

眼神只係其中一項 語氣其實更重要
信我

只要做到對事不對人 你都可以

巴打 我希望學到你一半

我都想知有無實例係食藥係掂
不過大把副作用有排你嘆

我成日比人話短人

真心
女仔唔係肥都會有市場

d 高佬都比你地食曬啦
仲想點

女朋友151
身型真係好似小朋友
買衫好難搵到size

你身高好正常
唔好又矮又肥就得啦

152
行街同高少少嘅人傾計會聽唔清楚 講野要大嗌 最後朋友要「烏」得身聽

醜就醜啦

著衫方面真心慘

普通樣 矮 vs普通樣 高
一定揀高妹，有腳

米8巴

真係唔明高度有咩需要自卑
有朋友高我近10cm
對住佢我都唔會自卑
講野都唔駛佢烏低身

矮妹都有腳既姐

Agger

153
無咩嘅 係著衫得好少風格可以消化到囉

8頁先有人屌正常身高
樓主講撚到矮=有病咁

矮絲平時唔出街架？ 點解咁少見到

定真係矮到睇唔到

其實樣先係重點
你到底明唔明
我唔覺女仔矮有咩問題
男仔矮先慘啦仆街

一句講撚晒:
矮撚父母要絕育!

樓豬
俾你揀波大2cup定高10cm

其實樣先係重點
生得矮個樣又童顏 出嚟做嘢畀人問夠秤未
食晏去買個飯又畀人問點解唔駛返學

又矮又童顏肯定大把仔溝

只可以話 冇人在意我幾多歲

你男朋友幾高？

關咩事

樓主
其實都係睇比例
只要個人唔好肥
腳唔好粗
一樣好好j
唔是哄人

八掛下姐

148a0留名

160-150果d先多人鐘意

話唔定你明明就係標準肥矮醜
隔住部電話笑鳩人豬西前豬西後
依家仲要係到扮曬清泉話自己d待遇好好多

成日見d矮妹拖住高佬

生得矮搵工都難d
做起野上黎人地又唔尊重你😭

同男朋友身高差 好正

我反而好enjoy啲高人要烏低身同我講野

真，最近先溝緊個童顏靚女

153 著對高跟鞋都有正常視野啦 講撚到殘疾咁

小儀咁既身型你都岩？你真識食

162.5

著返對幾寸高跟鞋會無160咩
Average黎架喇

【01資料室】日韓中港台 邊度男女最高？

新聞都係講緊港女高159cm之嘛

著對咁高嘅鞋其實真係柒到仆街
矮矮地咪幾好

我155cm
又唔會覺得因為矮而煩惱
但係我人矮腳大
著39-40號鞋搞到我成個大腳怪咁

細細粒有靚腳仲正過長腿

40號鞋 仲大過啲高妹

真人版哈比人

老豆173
老母155
180

153可以抱起黎屌

160 +153 生bb=？

窮撚咪生仔 矮撚都咪生仔

我155但我好鐘意呢個身高
矮有矮既好你未發掘到

係啊，想著d好長好靚既長裙都無矮妹份

same
坐低會好小小

唔太鍾意著高跟鞋

係啊
完全無霸氣呢回事
次次都比人當妹妹 or 小朋友咁恰同玩

矮妹想有 成熟、女人味同氣質既話
要等下世

烏低身先咀到

啲高妹想可愛都要等下世嘅 好似係

睇樣架啫
中學女班長都係同樓主差唔多高
好靚好有氣質
去開果間社區中心有個大波熟女reception
又成熟又有女人味

點會可愛唔到
只要著可愛小小既衫就得

但矮妹就就點扮成熟都有陣小學雞味

extac7ly

我唔會話矮就一定正，但係本身都真係中意細粒既女仔
利申168巴

我之前發嬲俾人話似侏羅紀公園啲速龍鳩叫

想聽

已經冇霸氣仲要俾你恥笑

唔好咁諗
似速龍點都好過似暴龍啊

做咩姐你
樣衰就樣衰啦

美極肥婆先似暴龍

所以矮但唔肥其實真係無咩好sad

灣仔酒吧班賓賓不知幾有女人味係度flirt鬼佬

你都係想我哋叫你收皮啫

絲打係咪早發育?
早發育真係好慘
我f.1可以俯視既人 f.3就要惡*高望

喺啊

龍舟掛鼓超正

絲打你f.1之後有冇高過?
我係巴打但小五已經發育左
之後高到f.1就停左

Mum 160
Dad 168

mum 160
dad 178
me 155
屌

咁慘
我 dad 170-175 mum 150 me 153

同病相憐

150樓下 矮到唔敢搵企counter既工 始終外表重要
又唔知男鍾唔鍾意矮女仔 見佢ig成日睇又高又瘦既囡囡相

鍾意幼女體型
細細粒既女仔先cute

畀你身高正常 你又會想要個樣靚d嘅姐

利申：150

係啊
男人把口表面上就話矮妹都唔緊要
但實際上咪又係鍾意高同長腿

我寧願要正常身高

人矮樣柒 俾我揀實要樣靚

女仔矮係青春期真係幾正
但大啲就好嘛嘛
個人見解

樣靚高妹可以比你成隻抱住黎屌咩?

到你高到過撚左頭你就會好恨做矮妹
矮妹型唔起 同樣高妹都q唔到

係啊，第時30歲都仲係咁矮真係喊出黎

所以咪話要正常身高

對男仔尼講好似係矮啲啲會易接受過高啲啲既
絲打真係唔洗咁擔心喎
俾啲自信啦

冇得抱起屌點都好過蒙頭入閳

其實呢到啲矮絲們男朋友有幾高？

如果你係樣衰既話，俾你180又如何？
你都一樣係樣衰
個事實唔會改變㗎喔

矮都有市場架

女仔細細粒先得人鐘意

樓主其實都係想有人附和佢
佢一廂情願咁覺得自己高啲就多啲男仔鐘諗
但事實係我覺得樣>波>腳

樣差唔多對成世 搵個樣靚嘅就可以望靚樣望多幾年
而波就扑嘢點都會用到 有嘢揸手唔同啲
係香港都唔奢求巨見 除非真係好平
但腳就..
無錯 出街係好多男人會睇腳
但當你條女有長腳但你自己又唔係腳膠
咁其實你條女對腳都係被其他男人望

同埋唔係高啲 對腳就靚

香港女仔15x係好正常
唔通女仔米7高叫好咩？
米7既女仔
個樣靚咪好囉
成個模特儀咁
個樣唔靚就真係
同埋生到咁高既女仔
好難搵男朋友

我要160就得 :

或者未有男朋友嘅想佢會有幾高？

17x 咪一尻樣

外國讀書以經睇化左，當大部分人連女都175+ 你就會麻木左呢樣野

條女高左個西會生高d
抱起個西個位置咪一樣
睇下你有無力抱架啫

同意樓主
同樓主差唔多高
不過因為樣都算ok都好多人錫嘅
但依然好厭惡自己身高
覺得完全唔關有冇人鍾意或者有冇market嘅問題
係自己對住高妹嘅自卑感嘅問題
試過有排嚴重都出街見到個個都高過自己會有種抖唔到氣嘅感覺 呢啲真係生得矮先明
唔係嘅話咪撚一味話人on9啦

同2個高既朋友行街傾計 簡直係比人排斥咁 完全唔記得左我 佢地講野細聲d都聽唔到

我男仔得160呀 係咪鬥慘呀

朋友

你真喺講中晒我心入面嘅心聲

That is me

push

0cm 矮妹溝哂啲仔仔呢句邊個講架

要求高？

一班frd出街成日俾人話摺 唔出聲
明明你地無視我先 我出左聲又冇人聽到
永遠行隊尾 除非有人寸我話驚整唔見先推我去前面行

冇得要求呀 之前9up話有175都好已經俾frd話 肯dup低頭同我講野唔使我"吉"高已經好好

你幾高話？

我覺得矮吾係問題 要睇埋其他野 敢問樓主樣 身型身材 膚色點樣先？

有冇諗過係性格或者樣嘅問題？
利申 153 唔覺有問題

其實香港大把15x女仔 所以吾洗介意 最緊要你吾好肥 著番d緊身既衫show下身材 都食到吾少男仔

玩69，岩岩好

吾你老母

我有個朋友143 153還好啦

我同你一樣高 以前我都會自卑因爲著唔到長裙 好多連身裙太大太長唔啱著 但之後睇開咗好多 我唔覺得矮就係唔好 試下揾下自己優點 學下扮靚 唔好成日放大自己缺點

如果你係肥矮就唔同講法

153有幾矮
有朋友147
有把仔溝

樓豬

返5p啦

有自卑感啊

但我都照著長裙...

150 睇化哂 係三不五時俾人撚下狗姐

到你搵到個同你差唔多高又愛你嘅男仔, 即時覺得自己係全世界最幸福

係啊
有時咪最多比人笑下

矮妹先正

利申：6呎高 高過條女一呎

邊個成日笑樓豬咁衰

你

丫你好野喎仲係要提正常身高
出街望下啦大撚把女唔夠155

我180 都好撚柒